封塵的「秋之回憶」PC Game

親戚細個送，到而家都未玩過，唔知啲電腦仲開唔開到啲DVD

留名

after rain 後傳黎wo
btw 我都有

我打算留返本fans book算

差最新個集後傳未玩

無記錯而家既電腦系統係開唔番舊game

呢隻好正 不過係一二代既後傳黎 直接玩應該冇乜feel

DVD唔會開唔到
係新OS會run唔到d舊game
對常都要裝patch又搞一大輪先玩到

玩到5after就冇再玩了，67返返高中精神跟唔返

裝VMware, dos game 都玩到

秋之回憶3

7同8 無啦啦變左有懸疑要素